\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Danke f"ur diesen guten Morgen} 
\index[in]{Danke für diesen guten Morgen} 
\index[vw]{Geistliche Lieder!Danke für diesen guten Morgen} 
\index[vw]{Morgenlieder!Danke für diesen guten Morgen}
\index[vw]{Wölflinge!Danke für diesen guten Morgen}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Martin G. Schneider\\
FU: Nr. 15 PI:\checkmark
\end{angaben}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dankefurdiesengutenmorgen} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. D\=anke, f"ur alle g\=uten Freunde, d\=anke, oh Herr, f"ur j\=ederm\=ann,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf G\>\bf A$^7$\\
2. Danke, f"ur alle guten Freunde, danke, oh Herr, f"ur jedermann,\\

d\=anke, wenn auch dem gr\="o"sten Feinde \=ich verz\=eihen k\=ann.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\\
danke, wenn auch dem gr"o"sten Feinde ich verzeihen kann.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. D\=anke, f"ur meine \=Arbeitsstelle, d\=anke, f"ur jedes kl\=eine Gl\="uck,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf G\>\bf A$^7$\\
3. Danke, f"ur meine Arbeitsstelle, danke, f"ur jedes kleine Gl"uck,\\

d\=anke, f"ur alles Fr\=ohe, Helle \=und f"ur d\=ie Mus\=ik.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\\
danke, f"ur alles Frohe, Helle und f"ur die Musik.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. D\=anke, f"ur manche Tr\=aurigkeiten, d\=anke, f"ur jedes g\=ute W\=ort.\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf G\>\bf A$^7$\\
4. Danke, f"ur manche Traurigkeiten, danke, f"ur jedes gute Wort.\\

d\=anke, dass deine H\=and mich leiten w\=ill an j\=edem \=Ort.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\\
danke, dass deine Hand mich leiten will an jedem Ort.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
5. D\=anke, dass ich dein W\=ort verstehe, d\=anke, dass deinen G\=eist du g\=ibst,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf G\>\bf A$^7$\\
5. Danke, dass ich dein Wort verstehe, danke, dass deinen Geist du gibst,\\

d\=anke, dass in der F\=ern' und N"ahe d\=u die M\=enschen l\=iebst.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\\
danke, dass in der Fern' und N"ahe du die Menschen liebst.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
6. D\=anke, dein Heil kennt k\=eine Schranken, d\=anke, ich halt mich f\=est dar\=an,\kill
\>\bf D\>\bf A\>\bf D\>\bf G\>\bf A$^7$\\
6. Danke, dein Heil kennt keine Schranken, danke, ich halt mich fest daran,\\

d\=anke, ach Herr ich w\=ill dir danken, d\=ass ich d\=anken k\=ann.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf A$^7$\>\bf D\\
danke, ach Herr ich will dir danken, dass ich danken kann.\\
\end{tabbing}
